辭職原因：電腦太慢 用到忟

開excel慢
enable editing慢
save又慢

gif?

GIF？

ｌｍ

自費買

你個弱智腦轉得慢

Gif?

GIF?

笑咗

冇gif 上一頁

張櫈唔好坐

有無個發明可以提升部電腦速度

好威咩依家

以為自己開post

我公司都係咁
個系統load 1個鐘先入到一單資料

no bro

next time

gf?

hi

貼錢打工

what

I have
And U？

辭職可以攞返屋企

無 只有辭職呢條路

間間公司都係咁？

一日入幾單就放工

閱

做嘢慢咪可以瀨公司部電腦

洗唔洗OT

公司部腦仲快過屋企個部

我都係局住用部垃圾機

有小畫家就夠

用唔到轉數快

係

發明一個行慢啲嘅鐘

Excel呢啲垃圾剩係識欺善怕惡
你開個工作管理員監督住佢就ok

JPG?

換keyboard 咪得

台主

仲好啦 攞正牌放輕手腳

樓主公司電腦係咪執返嚟？

狗工台台主

仲要成日lag機

慘得過做it 部電腦都慢d 字一粒一粒就un出黎

冇gif 所以炆

我打字打快啲都lag 咁點計

打佢 賠300 換新機囉

同意

Gif？

我入到嚟 gif都無

一部快既電腦

唔明老細思維，幾皮野一個月都唔肯買部勁機

試過得筆垃圾文書機但要剪片

然後連剪片software 都冇叫我自己搵

我自己換咗個hard disk

upload上雲，用手機剪

diu nei?

其實舊電腦換隻SSD已經完全兩個世界
公司連4舊水都唔肯畀真係冇辦法

都幾架

巴打加油

無合法license即係要用open source野

幫我畫gif啦

比個機會你慢慢做又唔啱

貼錢打工都算
一陣屈你偷資料真係喊出嚟

幾舊水可以大大提升工作效率
唔做係公司自己蝕底

文書機乜野cpu都好，基本要求係ssd加8gb ram

帶部notebook返工

兩年前用過window xp，好懷舊。

我都係，都辭職個時直接囉走個ssd
連backup 都唔洗

公司個部用緊SSD，32gb ram，herman miller aeron chair

慢完仲要wch remote 用會想死

開機有咁慢得咁慢先好

咁咪慢慢做
你幫公司急咩

依家邊個威D啊?

你老了 84

慢咪好

趕住投胎咩

我都以為係自己開咗post

利申: 係公司用緊macbook pro
重點! 係有碟槽嗰部macbook pro

有公司開excel係快架咩？

利申唔用

用緊依部垃圾覆
差在未係window 98 xp

慢可以等
mon細真係眼盲

公司機唔會熄

真, 開機要半個鐘

之前公司個MON得24"左右
WFH用自己32" 做野快好多
特別係WORD可以同時開兩三頁

唔洗做咩好很攰

曬有女

拉

是日星期二 請努力工作

一至五唔拍拖?

細MON 真係好多公司死穴

做野
一定升efficiency 千零蚊/人頭都唔撚肯換

唔工作點拍拖
money doesn't grow on trees

我想做跳舞導師

威呀。我想試下P牌都無機會

penis doesn t grow on girl

brain doesn't grow on you

咁嘅公司一定執

樓主你真係辭左職？

windows xp 機加機械硬碟有得揀寧願自己帶部機返去

渣嫁 又廢電腦 又半小時食飯

車大炮

你公司用咁落後嘅電腦，咁你地係咪用石頭出糧

依家求其1千買i3+垃圾MATX板都等於以前幾年啲i7
真係補多少少買8GB + SSD已經係超級文書機

你上面咪有

真
所以乜都賴落部電腦度

係咪仲用緊2-4gb ram，個mon得15吋，仲要4:3，office用緊2003年個d垃圾公司？

呢樣真係好重要
好易坐到腰骨歪哂

次次放工腰酸背痛